屌奶星 何蛇（樽鹽蛇）做埋植入式廣告

看球帝師乜春野嚟
懂球帝屌打

聽都未聽過

支那狗

兩年前所講的問題，我季初的擔憂

咁都要拎黎打丁

終於講中左

國師又中

暗星幾時都會跟